cc台巴打雖不敵波台狗

但已贏盡掌聲

知不個好多人block 了你地看不到post?

笑聲

why block me

我應該算係cc台鍵國撚而唔係波台狗

someone: 唔好扑我 痛牙

cc台已經徹底玩完啦

要執粒了 希望牙joe肯收留返